周庭：年青人啊 每一票對李卓人都很重要 尤其是我已經被DQ

周庭：年青人啊 每一票對李卓人都很重要 尤其是我已經被DQ

祝樓主全家生癌唔死得但係餘生臥病在床